6月中兩個女仔去Bangkok 有啲咩要注意

如題 同埋除左行街有無特別地方去下咁？

樓主出發未？

要注意帶埋我去

利申:我愛樓主